\begin{aufgabe}{Lücken in den Primzahlen}
Beweise: Zu jeder Lauflänge~$n \geq 1$ gibt es eine Folge von~$n$ direkt
aufeinanderfolgenden Zahlen, welche alle keine Primzahlen sind.

{\scriptsize\emph{Tipp.} Denke über Zahlen der Form~$a! + b$ nach.\par}
\end{aufgabe}
